比著係我一定行路都行返公司

不過我去緊旅行